{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010415",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "세라믹 스튜디오 토리"
    },
    "text": "子供、大人、家族、研修、団体の皆様のためのろくろ、ハンドビルド、ハンドペインティングクラスをトリノで行っています。 予約は事前にしていただく必要があり、授業日程と窯日程が重ならないように注意してください。 ただし、ハンドペイントクラスは当日予約でも可能です。 トリのプログラムは単独クラスで行われるため、予約後の払い戻しはできません。 やむを得ない個人的な事情で授業日程を変更したい場合は、授業3日前までにお知らせください。 営業時間は水曜日10:00~22:30です。 トリ正規クラスは火曜日と木曜日に行われ、トリワンデーは金曜日に午前と午後に行われます。 クラス情報は、子供クラスは50,000ウォン、ろくろクラスは60,000ウォン、ファニーデークラスは60,000ウォン、みんなでクラスは40,000~80,000ウォン、トリプリデーは30,000ウォンです。 トリナラは区調達庁と現春川コモンズフィールド公営駐車場の隣の大通りから4番目の1階住宅に位置しています。 毎日春の日、トリナラで楽しく会いましょう！",
    "QA": [
        {
            "question": "トリノで提供しているクラスは何種類ありますか？",
            "answer": "ろくろ、ハンドビルド、ハンドペインティングの3種類のクラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トリノでの授業は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約をする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約をする際には、授業日程と窯日程が重ならないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ハンドペイントクラスは当日予約できますか？",
            "answer": "はい、ハンドペイントクラスは当日予約でも可能です。"
        },
        {
            "question": "授業日程変更の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "トリのプログラムは単独クラスで行われるため、予約後の払い戻しはできません。ただし、やむを得ない個人的な事情で授業日程を変更したい場合は、授業3日前までにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "トリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トリの営業時間は水曜日10:00~22:30です。"
        },
        {
            "question": "トリ正規クラスは何曜日に行われますか？",
            "answer": "トリ正規クラスは火曜日と木曜日に行われます。"
        },
        {
            "question": "トリワンデーは何曜日に行われますか？",
            "answer": "トリワンデーは金曜日に午前と午後に行われます。"
        },
        {
            "question": "子供クラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "子供クラスの料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ろくろクラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ろくろクラスの料金は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファニーデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ファニーデークラスの料金は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "みんなでクラスの料金はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "みんなでクラスの料金は40,000~80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリプリデーの料金はいくらですか？",
            "answer": "トリプリデーの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリナラの場所はどこですか？",
            "answer": "トリナラは区調達庁と現春川コモンズフィールド公営駐車場の隣の大通りから4番目の1階住宅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トリナラの営業日はどの曜日ですか？",
            "answer": "トリナラは毎日営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 540
    }
}